中銀紀念鈔苦主

派左我二十號朝早拎，但要返工跟本就唔到時間，打極39882100都無人聽，去埋銀行問個銀行職員都打唔通個電話，有無人都遇到一樣情況
打算拎唔到就cut戶口

屌佢老味 唔撚洗返工咩

請病假都唔識

cut戶口唔使還紀念鈔錢？係既話我都想cut

其實連啲有份抽既職員 都唔知點算

消委會 ／ 海關
因為一個鐘 window 唔合理
而且如果冇 / 極少人係分行拎，即係佢氹人落疊係誤導性遺留

利申：冇抽

有會要開走唔開呀，為左啲咁既野射波咩？

發夢聽講話之後會再通知安排係個個時段攞唔既人有其他時段攞
利申: 發夢個陣上過個training